有冇人可以講下拉打系列大概講乜野

睇左幾集ExAid 唔明點解係咁變裝

利申戰隊撚，真心想知拉打個世界觀同設定係點

睇下戰隊 x 拉打嗰啲劇場版

仲有冇人解答下

唔明你想講ex-aid定所有拉打

拉打季季題材都唔同
係劇場版 會夾硬將前後兩季拉埋一齊
大路咪 邪惡組織>怪人>拉打打鳩d怪>升lv轉form>final form 打爆boss
有時會拉打 打鳩 拉打咁
總知拉打系列 一定要有 hen shin + 電單車 + rider kick

所有拉打

咁多套拉打 你自己上維基睇啦 點講得哂啊

劇情黎講exaid真係一流，造型就真係唔係人人頂得順

因為要賣玩具

最初見到造型已經pass咗,但見無聊都開嚟睇下,
睇睇下變咗追演員
岩永徹也

社長
明明黎段劇情好沉重

拉打好多時造型愈差，劇情愈好

有邊套特攝片唔係咁